
(*)Video 60:

	(*)Clase : Es un conjunto de Objetos con caracerísticas similares.
			(*) RelglaParaNormalizar
				 (*)La Clase tiene que tener la Primera letra en mayusculas, tiene que estar en singular

			(*) Preguntas
				> ¿Como Saber si un objeto puede ser OrientadoObjetos? 
						>> Tiene que tener Atributos y metodos

		Ejemplo De un Coche:

		Objetos:  	
			(*) Atributos(Características)
				> Color
				> marca
				> km
				
			(*) Métodos(Acciones)
				> Encender()
				> Girar()
				> Frenar()
			

	
(*) Video 61:

			(*) Preguntas
					> ¿Como Crear una Clase?
	  					{Poner Imgen de esquema }
  
					> ¿Como Crear un Objeto?
  						{Poner Imgen de esquema }
                       		
							Coche Coche1 = new Coche();

(*)

(*)


(*)
